六月東京八日Plan求評

黎緊Grad Trip搵埋班朋友去東京近郊，不過唔知會唔會太進取

DAY 1：下午到成田 --> 放低行李開飯 --> 六本木City View
DAY 2：明治神宮 --> 湯河原溫泉旅館
DAY 3：湯河原 --> 箱根周遊 --> 河口湖旅館
DAY 4：河口湖（天上山公園、音樂盒博物館、八木崎公園） --> 淺草
DAY 5：高尾山 --> 晚間返中野 --> 淺草
DAY 6：大宮鐵道博物館 --> 川越 --> 秋葉原聖地
DAY 7：橫須賀海軍咖哩 --> 江之島
DAY 8：（朝早執野？）--> 下午回港

我係怕箱根至河口湖個段會Chur，但巴士時間上就到

你幾時去河口湖
4月到5月會有富士芝櫻祭

六月中去，預唔岩時間